
                      Ideal para ver con los peques, aún así, se acaba haciendo un poco larga, aunque sean solo 90 min. La producción genial, la voz de doblaje del Grinch floja, hubiera pues otro actor con una voz más ácida y cómica, como la personalidad del Grinch.
        
            